點睇全球都打緊疫苗，係得香港有咁多風波？

咁多國家打bio tech，係得香港出事？

你知我知單眼佬都知

因為你睇緊香港新聞

支那代理都預撚咗
香港少人打科興 冇面㗎嘛
連藥廠都要聽黨走
虧好多人之前仲話德國嘢唔關事

俾皇天擊殺

唔知其他國家係咪都有打biontech不過其實唔少國家都有打完疫苗死人
應該香港新聞冇報道啫

香港已經輸咗

美國打新冠疫苗死左兩千幾人啦，不過人地傳媒自我審查唔會特登講only.
係香港傳媒全世界最自由反政府

126 million doses of COVID-19 vaccines were administered in the United States from December 14, 2020, through March 22, 2021. During this time, VAERS received 2,216 reports of death (0.0018%) among people who received a COVID-19 vaccine. CDC and FDA physicians review each case report of death as soon as notified and CDC requests medical records to further assess reports.

唔識睇外文報章所以樓主以為無風波

因為你唔識自己睇英文要等港媒報
所以係你眼中冇風波

香港咁多風波係因為支苗根本未ready,
都照推出黎比人打

極權國家，係睇自己面子，鬼會 care 啲人諗乜

如果人地唔報 咁呢篇野又點得黎你又點知？

因為共產黨玩野囉

我去美國CDC 個網頁揾架，有幾多美國人會入去睇呀。
而且CDC 都無交代死嘅係咩人，幾歲，男定女，幾時打針幾時死，因咩事死。。。etc
完全係無公開無交代，得個number，唔似得香港咁透明囉。。

其實死人咪死人
係呢啲獨裁政權先咁玻璃心搞咁多嘢

因為香港打既風險多過利益丫嗎
人地每日成幾萬人中就梗係要趕住打啦
香港每日十零廿宗打來做乜撚
梗係等之後Test 多d先打架嗎
On 9政府

計％ 死亡率好底
有效率又高咁多

因為支共港共

係，以色列就黎亡國

科興死人係陰謀。復必泰死人係蓋過科興打死人另一個陰謀。停復必泰又係陰謀。香港乜能野都係陰謀。呢個現象真係香港獨有。

其他國家唔會唔認有問題

香港相對其他國家安全咁多
如果可以唔打 邊個想打呀
打嘅都係有急切需要先冒險打
而家啲疫苗咁急出貨都預咗有機會出問題
冇咩急切需要嘅就緊係等有急切需要時先再考慮打唔打
但就點都唔好打科興

大陸會話你知新疫苗冇死人咩

真係唔care就係唔洗做外宣
唔洗出啲鬼佬kol 唱好支那啦

最弊美國疫苗唔防南非變種，最新醫學研究顯示同打水無分別。

bnt係以色列300萬人打左

乜科興防?

巴西研究顯示科興對南非變種巴西變種英國變種都有效。

一樣有效

呢個係舊野，係個藥廠自己做嘅。
最新兩個研究都話輝瑞同莫德納對南非變種接近完全無效

49.4％同科興差唔多

已經係24號新聞

呢個上左Nature, 話效力低10 至12.8 倍

咁科興呢

陰謀論幾時都有，全世界都一樣，對政府信任愈低相信陰謀既人就愈多

3月9號新定24號新？

另外所謂科興對南非有效嘅新聞嚮邊
我搵唔到

呢個係最新報告，話輝瑞同莫德納對南非變種效用低20 至40+倍，即係同無打一樣。。

飛去澳門打？？？？

你個新聞係引述緊之前藥廠自己做嘅測試結果，係舊報告。
藥廠用自制假病毒黎測試昆9 人話有效。。

邊樹有科興data

佢地話有效但無俾數字要等囉。

安慰劑都有效既

唔柒識英文
當你岩
咁全世界應該禁南非人出入
藥廠應該會再研究一隻針對南非種

呢個無，呢個係話輝瑞同莫德納廢到無得再廢。。

咁我就唔會信
對普通版都係得50
變種版當你有效都要打個7折

何況UAE 智利打左咁多人
一樣爆到豬西咁

就算係對變種冇咩效都要打
起碼美國由300k減到 50k

以色列好有效果

不如你搵一個打科興而又真係降到嘅國家出嚟

唔好講印尼
普及率得1％

滅活就算抗體少，T 細胞都會認到變種病毒，所以防輕症會差左但防重症嘅效力唔會減幾多。 科興防重症近100%..

德國狂打輝瑞而加咪又爆到豬西咁

二月開始打針，真係要過多一個月先見真章。

咁德國呢？
美國同加拿大而加又開始升返窩。Why?

打國家名去搵進度
土耳其vs墨西哥
15％vs 4%
4%唔知有冇錯

另一條片見到兩個國家進度差唔多

代表咩？
打科興嘅土耳其日日爆升
墨西哥20K減到5k